啱啱放工禮貌上同同事講句新年快樂。。。

由上年六月到今日2020年最後一日，睇住香港搞成咁，我個鼻酸住同佢哋講新年快樂.....

我真係好唔快樂呀

新年快樂 放完假返嚟記得整好份嘢俾我

一d 都唔快樂，老婆今日仲要入埋隔離營，我一個睇兩件細路

可唔可以整好香港？

冇事嘛？

完全唔想睇電視啲乜乜大事回顧

新年快落

因為其實而家社署仲未肯停上門服務，
所以佢上到去癈老度，個癈老冇戴口罩，
已經即時要佢戴返，但因為條癈老確診左，
所以果日有上門既人全部變晒緊密接觸者。

最好笑係琴日中午收到電話佢要入營，
但今日下午先有車黎到接佢。

即係話我全家人琴日都要同所謂要隔離既緊蜜接觸者一齊生活，
我仲要同佢一齊瞓，
所以基本上佢中左招既話我實會中。

食屎政府
希望你哋一家大細都平平安安

大哥一打二真係要開朗ｄ，
小朋友有機打有ｉｐａｄ 睇ｙｏｕｔｕｂｅ就掂

過年過節開心ｄ

呢個仆街政府真係不得好死

阿嫂太好人，太有摃任心了
記住，保住條命，為自己，自私ｄ，辭職真係無人會話你架

入營前，你記住買定ｗｉｆｉ蛋同多幾部ｉｐａｄ或電話，手提電腦
仲有要多ｄ拖板， 遊戲機，最好有ｈａｒｄｄｉｓｋ大既

我就ｄｏｗｎｌｏａｄ定臘筆小新比阿仔睇，湊仔用．
教功課呀讀書，記住量力而為唔好同仔女鬥，讀唔到就算啦

仲有買定ｄ餅呀，小朋友零食入去

入面只有杯麵同餅乾，ｄ飯盒又唔好食，希望你ｄ小朋友可以肯食飯啦

如果小朋友細就join netflix，俾佢睇下peppa pig，學多啲英文

巴打保重

祝你全家身體健康平安

新年快樂
1月2號朝早交份report俾我

巴打保重
全家平安